去咗一個fb group，啲人講野藍得好恐怖

啲藍絲淨係識係facebook圍爐打飛機，刷存在感
你見再無藍線出黎話搞撐政府撐警遊行就知咩料啦
因為無錢收

好撚多假acc架
打簡體字
你點知有幾多個係本地廢老

唔好咁老定呀
我都有個谷超撚多藍屍
本身唔係藍屍谷
未有反送中之前一直相安無事嫁
唔好咩都話假ac/5毛
今日你睇下片廢老港豬自己清路障
推巴士,d呀叔幫手打義士
巴士上係咁屌義士
呢d都係真實民意黎嫁
唔好低估藍屍/港豬既數量呀
你問下d義士有幾多個係父母都黃呀
大撚把人全家得自己係黃咋

睇完都覺得浪費data.同時間

搞得哩個罷工預左唔理民意架啦
佢咁把炮自己搞個200萬人撐警集會囉